美參議員布萊克本：我們不會允許共產中國接管美國！

左膠又用俄羅斯屌人

駁斥下班離地左膠啦

白痴左癌

用俄羅斯算進步左啦
上面講緊fascism